
                      Siento discrpar bastante con todos aquelllos que opinan que es peliculón y que debería ganar un Oscars, ni siquiera por el tema de película ni por actor, la película se me hizo muy pesada con unos tramos muy lentos quisieron mostrar demasiado lenta la agonia del protagonista los cuales en muchos momentos no parecen muy creibles y en otros parece que la cosa debería ser más exagerada en el tema del sufrimiento. Hay escenas que muestra unos paisajes muy bonitos y también muestra algo atmosferíco que creo que esto último para mi es el mejor momento de la película y el mejor efectos especial.
Aparte de estar basado en un hecho real creo que amnda un mensaje mu claro de loq ue realmente uno puede o debe hacer solo.
        
            